龜缸頂濾求教學

想整濾水
追post講話可以用潛水泵加頂濾
但我係一D相關知識都無
所以來求教學

我本身用緊日本城膠箱
洗唔洗一定轉缸先裝到濾？

如果可以
請影一影setup上來參考下

另外想知有冇靜音既頂濾加潛水泵？

推

點解唔索性quote嗰啲巴打嚟問

用膠箱都可以
睇你放個到有冇空間 怕唔怕嘈可以有唔同setting
我自己用膠缸係龜缸隔離做過濾
一條喉用虹吸抽水去濾缸
一條喉加泵，將濾缸嘅水抽返過龜缸
呢個setting好處係我會控制到濾缸水位，唔怕滿到漏出黎，同埋用料好平，水keep到清
你頂濾要留意水流返落黎嘅噪音問題